我地想升級時唔好再講我地咁做同對家有咩分別

分別好大
因為係對家首先犯規破例
先撩者賤
我地後手出招係大條道理
因為唔咁做只會繼續比人單方面屠殺
所以升級時唔好再用仁義道德為由阻止
戰埸上係冇呢回事

道德撚去哂邊